食飯巧遇失戀男 醉後露鳥

唔撚飲得唔好飲啦 人出酒你出鳥 好影響阿

係咪姓陳
利申 中學同學

屎枚爛猜唔飲得

唔知 淨係一味鳩叫 拎條j出來 我係隔離食飯頂唔順拿拿臨走

咁細支既 包皮過厚喎